中大人多謝開花手足

頭先知道有其他開花手足話 「圍魏救趙 拯救中大」我真係想講聲多謝你地

老實講 你地先係英雄

你地絕對幫左我地好多 減輕左我地既負擔

大家萬事小心 一個都不能少

依家我都好攰 休息一下先

快點休息 準備下一波戰爭

中大手足加油 聽日到我哋接力

推

辛苦晒 快d休息

我地唔係英雄, 你地先係

人地冒險開花都係想救你地
最嬲係點解你地唔肯走 地方係死 心有信念就夠
叫中大手足走啦

你地都係 快去換更 補物資 輪住休息

叫多D家長入黎 名人 議員 輪流監視班閪狗

中大人一個都不能少

快啲去休息

休息

休息下 聽日我地會入黎

輪流瞓覺補充體力

守住啊~齊上齊落

不如叫你自己走啦

撐住

小心

香港人以你哋為榮

齊上齊落，大家都係手足，無話英雄唔英雄。
辛苦晒中大手足!

手足頂住！

唔夠阿 還要更多
毀滅香港

表示多謝中大人

中大同學仔要加油，我哋都會為你而努力

中大人斬樹封橋！

中大人加油撐住

中大人多謝香港人

你地打咗兩日
今日又中水炮車
快啲沖涼洗衫休息

香港人多謝您地

聽日就輪到我地幫手
你地守護中大
同我地守護香港一樣 都係一步都不能讓

__ __！講呢啲

多謝

傻啦 講埋d衰野

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

輪流訓下 食下野先

大家一齊加油

煲底見

係我哋對你哋唔住

走你老母

走你老母 自己地頭要走？
咁你同啲藍絲有咩分別？

加油呀，要小心d

唔好死

香港人多謝中大人

艱苦我奮進 困乏我多情

多謝你地堅持咗成日

齊上齊落

救人！中大人斬樹封二橋！！

中大同學同各區街坊都為香港付出好多
守左咁耐又傷左咁多人
希望更多香港人醒覺啦

走你老母
自己屋企走去邊? 返入你老母個西到?

快點休息

痴線啦 我多謝你地就真 支持左咁耐

你唔走撚返大灣區

把握時間休息，似等天光前一下

箭量有限 記住唔好亂射

應該3 4 點仲有轉打 好好休息

英雄 加油

兄弟爬山 齊上齊落

咁多位手足都係英雄
辛苦曬，輪住好好休息

中大手足
你地既勇氣已經係TWITTER 比晒全世界睇
我地多謝你就真

仆街，大埔好似失守
暴大小心

快啲去休息啦
我愛你地咁多位中大英雄

一直都話要死守
你傻撚左？

大家都係手足不要分那麼細

休息一下

把握時間休息

萬事小心

你地好叻仔 撐住 我以你地為榮

Keep calm and return fire

多謝你就真
唔好爭

光復香港 全靠有你

大家都係不用分得那麼細

但係個度係佢屋企喎

有讀大學住過宿就知
全身最值錢家當都係入面
訓宿張床一定多過返屋企
日日一齊訓一齊上堂既人仲係晒度
地方係死但係今次裡面既野唔係

走 走去邊呀?

仲有好長既戰爭要捱

小心凌晨突襲 拖到6-7點全世界會再開花 頂住

多謝中大人

等我攻打你屋企先 快啲走俾間屋我住 多謝

打到入你屋企仲點走？唔死守就所有大學佢都任入

多謝你哋撐住
你哋先辛苦 快啲輪更分批抖吓啦

辛苦了

訓陣輪更打過

頂住！日出就係黎明來到既時候

多謝所有手足

CLS仲未醒

暴大人你係我地既英雄

快去休息

唔好死守
要識佯退 中大咁大佢地唔熟路
分成唔同隊伍埋伏夾擊

老實講放四五個鐘tg
至少今日目的唔係大舉進攻 或者拘捕
而係要人死傷

大家都係香港人
不用分那麼細

聽朝全港開花
唔好忘記中大手足嘅付出

你哋先係始祖高登仔

多謝你哋

大家手足，大家無事就最好

多謝咁多位手足

要多謝中大手足就真，你地支持左咁耐
只可以講中大手足全部都係抗戰英雄

暴大加油

辛苦哂你同埋其他同學仔

守望相助

你地先係香港人既驕傲
我明白你地要守住中大呢個家無得退
但記住記住，生命最緊要，be water
為左持續抗爭，一個都不能少，真係守唔住都要走，留返條命同港共政府抗爭落去
加油
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

中大人要加油呀，屯元天既手足散左幫唔到你地

休息先
聽日會帶補給入黎

你走啦仆街 屌你老母 俾人踩到上心口仲要走？

中大人多謝大家
今日頂左成日好撚累

其他地方可以走
但嗰度係中大，係中大人嘅屋企
比外敵破壞緊自己屋企係無得走
呢一戰係必定要守

大家加油 明天仲有仗要打

兄弟爬山

身在自己區開花 好擔心做得唔夠盡分散唔夠狗力

聽朝會再繼續 放心

辛苦了你們！！！

多謝你地
人在外地 只能默默做文宣 無力感好重
好想返黎同你地共患難

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

中大手足加油

以你哋為榮

辛苦晒手足，一個都不能少

啱啱西灣河開花 都估唔到撚到近百隻狗過黎

最緊要大家都安全

宜家中大咩情況

我地應該做嫁

係

加油呀

加油！

好好休息下

有一個傻閪俾咗負評

加油 頂撚住呀

係你地打響左第一炮多謝中大生

手足撐住呀
暴大世界第一!!

大家都係香港人 唔洗分得咁清楚

中大手足 快d休息下先

班狗天光又會強攻

仲有要多謝前線留係中大既記者
辛苦了

係你地俾到勇氣我地
要撐住呀我地一定會戰勝魔鬼帶你地凱旋歸來

係我地多謝中大手足，係香港人多謝你地的勇敢和犧牲。同路人再心中

暴大世界第一

團結

走你老母，自己屋企都要走，仲可以走去邊呀

喺最艱難嘅時刻 懇請咁多位手足重溫一下天琦講過乜

兄弟爬山,各自努力嘛~
今日好多香港人都好焦急中大既情況

感謝堅守第一次見放tg放到咁密集, 希望今晚大家輪班休息唔好大意, 黑警無信用可言

無你地我地無噤好鬥志嫁
係你地激發我地既鬥志

暴大世界第一
加油!! 撐住!!

啲綠曱甴會輪更 手足都要快啲去休息

贏左先多謝大家

中大手足辛苦晒

休息一下先

永遠以中大為榮

快啲輪更休息

辛苦曬
頂住呀
晨晞會來

暴大人多謝大家

小事

聽朝7點, 好大部份人會罷, 我話既!

走去邊呀

For University
For the Hong Kong!!!!!

各位同學快啲休息下，你哋攰喇，辛苦晒你哋😭😭😭😭

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

走你老母 自私精

瞓醒未

撐住呀

小心 多謝你地 令香港人再進化

你班廢青唔該聽日休息下，到我地大人發威

不如走出香港啦

校內情況出緊街呀!!!
[突發 0232] Now, Atv, 都live緊校內情況, 麻煩推俾前線手足睇

你地係英雄 我今日見到既唔只係勇武派 係軍人

辛苦曬手足

中大手足頂住啊

香港是我們的家 感謝各位

爆得入中大，自然會照辦煮碗攻其它U，守中大係象徵意義多過實際意義
不過你咁既疑問，都百入5百肯定你係冷氣軍師

輪班制
抖足精神
萬事小心

我感覺到大師兄返黎喇
團火越黎越大！
各位加油

地方係死 心有信念就夠
不如你都離開香港啦
去第二度繼續同人講你愛香港咪得囉

唔洗 我地救完好似冇救咁 好無助 大埔手足對你地唔住先岩

其他u手足入唔入得？

千祈唔好有同班狗同歸於盡既諗法呀
佢地唔值你地咁做

我罷佢市！

保重好好休息想嫁畀你

小心啊！

班警曱好撚毒話你地自焚

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

發夢果陣

唔好放棄 開花會捱到晨曦㗎！

中大手足加油，辛苦晒！
請好好休息！
香港人以你地為榮！

屌你啦 你地捱咁耐 仲講呢D

thanks ...

中大人，犧牲了好多 ....
你地系真心愛香港既尖子！
多謝！

收嗲啦 快撚啲同我去休息

同狗玩街戰永遠係輸射程，你輸射程就咩魔法都無用

以中大有咁多資源（木）同人才（工程系建築系），千其唔好整個投石器出黎，到時火魔法水魔法下下中狗一定俾人譴責暴徒

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

今日大家都係為暴大而戰
暴大手足好好休息下，我地聽日會再繼續做！

中大人不是暴，是勇敢無畏，因為理想、因為人文精神

大家都辛苦...小心

中大手足無言感激開花手足

請各位小心

齊齊整整！

頂住呀 中大手足

辛苦手足 晚安

你地先係英雄要小心啊

我見到咁多人屌你老母就安心

聽朝會有援軍

大家加油

多謝中大 多謝你地 多謝開花 多謝大家

辛苦你地啦😭😭😭😭

辛苦哂中大手足

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

聽日早啲起身返工

中大而家散左？

你先係英雄

收皮啦 你做咩仲留喺香港唔走呀

香港人先係英雄，香港人明天請早！！

SORRY我今日黎唔到中大只可以係自己區開花
辛苦哂你地守足兩日

加油

多謝你地

一齊守護香港

好好休息！明早再開花

各位手足加油，謝謝你們的付出，衷心感謝！

dwfesgrhdtyjkuli

各區英雄，決一不可

快啲休息下，今日真心辛苦你地
各位手足要一齊加油，唔理做咩位都好

希望你地全部都可以平安

多謝你地 今日係特別感動

未完 你地輸就係香港輸 一齊打

THANK YOU CUER

散水撚

對唔住中大同學
東涌友表示幫到嘅嘢真係好細
對唔住

中大手足快啲訓
聽朝俾番扮工師做野 抖下啦

香港歷史會有中大勇武二橋戰呢個史蹟
多謝中大手足

中大人反抗 香港人報仇

我地多謝你地先岩

多得你地香港人先會醒覺 要知道自己要做啲咩

你地一定要堅守住啊

真正既齊上齊落

巴打要信哨站

國際冒險出手都係想救你地
最嬲係點解你地唔肯走 地方係死 心有信念就夠
叫香港人移民走啦

手足加油!!

我愛你地呀中大嘅師弟妹

多謝你地就真中大人

有冇人知中大最新情況點🙏🏽 好擔心

多謝你地就真

各位記得睇鬼，聽日陌生面孔就問兩句

我哨仔黎 哨站係最後moment先叫大家走 你信哨就得 話包就真係包

感謝全部落場嘅手足

多謝手足！辛苦你哋啦

多謝手足開花救暴大，利申中大人

多謝手足

我若放棄，誰衛我城
小意思，大家目標一致
日後約定你煲底相見

今日燒得好成功 聽日繼續

屌你休息抖下啦 咁小事都特登上黎開po

見到今日中大辛辛苦苦守護自己既家
真係好感動 多謝你地 呢一條底線 如果唔係唔敢相信 班狗會間間大學都攻哂入去 呢場係場硬仗 手足 要加油

利申 埋土人見到你地咁 一味係度哭

快d抖下，班狗今日一定好撚唔順氣，會準備再攻
仲有 — zip衫呀中大手足

小心有暗殺者

本人代表所有中大人 多謝各方前來相助 並多謝各區開花手足 以及所有和理非幫忙 有大家合力 幫忙我地先可以守得住

應該嘅

感謝你地受咗咁多苦
好好休息，要平安

唔好咁講
今時今刻已經無分彼此

加油呀！

最好叫到領事人員，除咗中環之外最多外國人就係大學！

感謝中大手足！廢中冇車淨係識玩Twitter... 希望傷者儘快康復，中大人武運亨通出入平安！

辛苦你地啦！加油！

中大手足一切小心

好波

多謝你，以後見到暴大人都會salute

手足加油呀你哋先係最辛苦嗰班，開花只係份內事，中大手足要加油呀！

多謝你地
好擔心你地
一定要小心

感謝各手足！！

好多謝你就真

收皮啦三毛

我地係要多謝你地 打響頭炮

大家一齊加油

香港人 一方有難 百方支援
以後都要keep住咁齊心
打佢老母閪

以中大人為榮
咁多位手足辛苦晒你地

相比我地你地做得更多，共勉之！

光復香港，時代革命！

電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
中大要電油

屌你啦講呢d，你地玩左成日，我地先玩得一晚
唔好撚死呀